一年容易又中秋 抗爭ver.

今年見唔到呢個po 大家輕鬆一下順便幫自己打打氣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可